大家覺得 一星期見對方幾多次先叫合理？

同班朋友傾開 大家點睇

呢個係冇標準嘅野黎
每對情侶相處方式都唔同

我自己就同女朋友傾好得閒就多啲見 忙既成個禮拜唔見都得 生活為重

1.5